# Redmineを使った技術サポートサービスの運用効率改善事例

[Redmine Japan - Redmine Japan Vol.2 〜明日の仕事を変えるために必要なモノ〜](https://redmine-japan.org/)用の発表資料です。

株式会社クリアコードでは、法人向けに技術サポートサービスを提供しています。
サービスの質を高めるにあたり、当社では受託開発業務と兼用のRedmineを中心として、自社開発のプラグインやThunderbirdアドオンなどを組み合わせることで、少しずつ作業の効率化を図ってきました。
本発表では、具体的な運用ノウハウやプラグインの機能についてご紹介します。

## 作者向け

### 表示

    rake

### 公開

    rake publish

